Title: Ninh Thuận 2023
Date: 2023-09-03
Slug: travel_ninhthuan
Authors: phukhang2211
Summary: Quê quê Bảo Tiên ngay lễ 2/9

Hi, 

30/8/2023, tối 9h30 về Ninh Thuận nắng và gió.

31/8 tới nơi, làm việc online, chiều đi ăn bánh tráng nướng và uống NõN.

1/9 đi Biển Vĩnh Hy siêu đẹp, ăn trưa chay ở Đoài đồ ăn siêu đẹp. Chiều đi ăn bánh tráng, bánh xèo bánh căn.

2/9 đi uống NõN, trưa ăn cơm gà luộc + gà nướng ở nhà, uống bia. Tối lên xe về lại SG. vé xe ghi 21h30 chạy, thực tế chạy lúc 21h45. 

3/9 tới SG lúc 3h30 ở Q10.
